今日4月1啊，匯豐同咁多位開個玩笑姐

咁撚大間HK bank點會呃尻你錢
英國幽默你地都唔識？
聽日就乜事都冇啦，冷靜D

樓主ho siu

實告9佢

回帶番我個預言
跌到25蚊會反彈上返30 之後唔知

HK bank ? 入面大部份中高層都係大陸人 政協，部份就係被統戰。 依家啲錢借撚晒比國企救市，跌到25蚊已經係保守估計啦
佢派息個股價一定升，唔派係留錢比國企
依家中國同明朝未年一撚樣，要啲官捐錢。 有冇深入分析點解一個自稱世界強國要咁做？？

仲要唔係親生仔 要救都唔會救你先